(非引戰)理性討論就算侵侵輸大家都應該尊重美國人投既票

當然我都質疑選票結果
但最後真係証明唔到
重新點票都係拜登嬴既
我地應該尊重一個民主既選舉
而唔係自己鐘意果方冇勝出就搵各種藉口
甚至要求重選

一直好尊重佢哋想做中國人嘅權利

留名等睇比人屌左膠